「大陸」孝子賢孫

依家係大陸
上唔到whatsapp
但上到連登

有冇巴絲同我一樣呢

拜完山，有漫遊咩都上到

冇漫遊 用緊wifi 咋

推下先
好悶呀

做咩俾負皮我

同志，任務完成了嗎？

依家先飲茶。唔知幾時先上山
利申：唔係同志

小學雞

咁晏先拜曬鬼死

唔係喎

點解我諗唔到

咩app既vpn 啊 c 兄

岩岩down左個fast vpn係apps store 得左